投入過一分鐘 足夠悲劇收場

如題
點先可以離場 重點係自己好朋友都中意個男仔

要走的都要離開

還是換了另一種方式去愛

公平競爭

屌 咁啱聽緊呢首歌

一切多完美 彷似一場戲

同你個情況9成似

而結局發現廢盡了心機

就情人節 表唔表白好

你個朋友咩情況

表白的話 加油 我相信真誠能夠打動佢 但我唔夠膽 所以我比我所有既勇氣你去啊！

我最近瘋狂loop 14天 最驚既係 2個禮拜大家已經係2個世界

那裡可以公平。。。。

Hehe?

真絲 sheheshe